有冇咩漫畫主角到完左都係垃圾

西游 白狼
開波到就完都係主角命配角實力
如果唔係掛住主角名死左一百次

兼一
好似勁左少少但係又會即將俾人打到周身傷

有冇試過對住二線角都輸先
白狼只可以贏到三線角色

冷門漫畫
籃球少年王
老母死左 條女比人食埋 仲要一路輸波
唔係天才 無身高 唔多識組織 只識射3分
輸n次先贏到一次 漫畫開始頭三年 我都諗緊
作者係咪心理變態到 畫到主角個世界咁灰
灰到漫畫畫到第三年開始先有小小光明

keroro

路飛

路飛打贏好多人仲做埋第五皇
都叫一線角
白狼講緊連娜美都打唔贏

好耐之前追過，頂唔順
想知以家點

大雄

有呀
對咸豐年前嘅廢角都輸

keroro，由頭到尾都係俾夏美虐待

鐵縱橫
由頭到尾都係路人黎

人間失格

赤殺縱橫

但溝女佢係第一

根本冇溝，係啲女中埋去，全部畀佢害到變悲劇人物